美斯踩入時裝界創立個人品牌Messi 他是要挑戰球場死敵C朗拿度的CR7

美斯（Lionel Messi）作為頂尖足球員，其球技毋庸置疑，但他的Fashion sense卻一直為人垢病。
2012年Ballon d’Or ceremony上穿著的波點西裝配波點煲呔令人議論紛紛、曾被取笑衣著像是陪同兒子去舞會的父親。就連他效力的球隊巴塞羅拿也曾認為不懂穿衣之道，只會穿牛仔恤衫。
美斯即將推出個人時裝系列Messi，大家又會否挑戰？

Ginny Hilfiger 1月時宣佈會為美斯的品牌設計衣服。（IG@ginnyhilfiger）

一間名為MGO的公司將在七月推出以名為「Messi」的服飾系列，並由Tommy Hilfiger的妹妹Ginny Hilfiger作為創意總監。系列以男裝為主，亦會生產數款女裝上衣，部分衣服還有美斯的親筆簽名，得到的幸運兒買衫之餘還可以得到簽名，完全值回票價！系列會於七月正式在網上平台The Messi Store發售，並實行「每周一drop」的政策，每星期推出新產品。
除此之外，九月中還會與在Savile Row中工作的裁縫Richard James合作推出Messi x Richard James的聯乘系列，將會在London Persona發售。天貓亦計劃在今年秋天建立一個美斯的店舖。

雖然大家都批評美斯的衣著品味，但除了Nike、adidas等運動品牌賞識他外，還有Dolce&Gabbana，他曾成為模特兒為品牌拍攝一輯時裝照片。而在芸芸的時裝品牌中，美斯私底下頗喜歡Gucci，尤其是印有獅子圖案的款式，不時穿上獅子印花的Gucci T恤上街。

西班牙媒體《阿斯報》報道，巴塞隆拿球星美斯將會向服裝界進發，並與著名服裝設計師創辦自己的品牌。
據《阿斯報》報道，美斯會把這個自創品牌交由妹妹瑪利亞打理，品牌初期將主打高質素高價路線的一系列運動休閒服裝，主要以男裝為主，但亦有中性及女性系列。報道同時指出，美斯品牌希望把其巨星形象與時尚聯繫起來。
為配合現代化，將於7月舉行首賣的美斯品牌， 將在由其開辦的「美斯商店」（The Messi Store）的電子商店作全球銷售，讓全球球迷也有機會「掃貨」。
■綜合外電

行毒撚市場?

行矮仔市場

可以殺出條血路

uniqlo

品牌初期將主打高質素高價路線的一系列運動休閒服裝

要有錢矮仔毒撚先買得起

強行雙嬌

咪即係阿妹借美斯個名做生意。
美斯平時著衫有幾fashion 心照喇。

行跳蚤市場

返工look

美斯真係好靚仔

賣童裝

同U記合作？

成堆MK加個IT狗咁

最左邊係邊間中學嘅外藉老師?

專攻金鐘仔市場

我屌你老母第三張好似賴咗屎咁樣

矮撚終於有屬於佢地ge時裝